主人有肺積水 有無上門獸醫推介

佢先得5歲
有一日佢無啦啦抖唔到氣
好彩急救到 抽走d水
宜家正常生活 但醫生話最多得番兩三年命
唔想再帶佢出去睇
驚嚇親會惡化
有無巴絲有上門獸醫推介？
定期做下覆診

Pulsevet